《願榮光歸香港》vs《不屈進行曲》邊首有國歌feel多D?

幻想下個音樂係要第時開波前要播, 奧運金牌要播, 應該邊首有國歌feel多D?
老實講兩首都正, 《榮光》聲望大好多, 但感覺似校歌同詩歌feel, 反而《不屈》有國歌個種簡潔又沉潛內斂, 大家點睇?

利申: 唔識音樂

《願榮光歸香港》

《不屈進行曲》

聽親榮光會眼濕濕！

睇views數一定榮光

BTW 有冇人知邊度有得整Custom歌曲既音樂盒?

BTW 有冇人知邊度有得整Custom歌曲既音樂盒?

4DzNpw

4DzNpw

點整到佢唔去自動變表pb情

榮光！

願榮光歸香港，

有意有景，令人勿忘初衷

睇幾多次 聽幾多次 都眼濕

anthem 音樂盒測試版 ver2.5

一首係國歌，一首係軍樂

不屈非常振士氣

願榮光好聽D

願榮光歸香港

不屈進行曲

老實講 兩首國歌。《不屈》我以運動員身份可以講開賽前聽到呢首歌，會燒著左咁，好似勇武派咁。 《願榮光》 以香港人身份聽咩感覺，唔洗我多講

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

我覺得榮光感動啲，不屈就比較有氣勢、傳統

不屈冇前奏其實係致命點
冇前奏既話其實好難捉個位唱
尤其合唱時就顯得難搞

不屈比較似國歌
但呢首真係冇咩人識唱

唔知最後會唔會combine 兩首好似10分鐘sound track咁

不屈進行曲嚴重underrated 好撚正

不屈似校歌，榮光係似國歌既！

兩首都會

新版不屈